外國驗屎水就睇武漢肺炎trend，港共驗屎水就驗確診，都on9

香港d屎渠亂鳩咁駁，你抽果d sample未必係果幢，純住宅區都可能仲有得trace住戶，有商舖人流果d根本無得trace。

元朗國中過幾單村屋，又唔撚走去驗村屋化糞池，都cl7s

港共onL9

點解唔抽公廁屎水驗?

點解驗嚟驗去 都未驗啲專家同恐懼撚個腦?

擾民

傻閪帶住成隊軍隊係恐怖啲
得番中共先治到佢

玩巿民

正總自己驗屎水未

那兒來的屎

星期日都有記者問驗屎水嚟決定封區係咪唔夠準確
而正苦都耍吓太極，依然故我

根本唔準，住宅已經有訪客，地舖、商場更加多，點樣準呀

證明用呢個方法係on9

仲未計屎渠亂駁問題

屎渠確認可以點醫？？

全民檢測的藉口

倒漂白水

目的,就係為做封18區做準備和睇下香港人的反應
當香港人對封大廈沒乜反應之後,就會封18區

一年前，陳雲先生第一個講呢個疫情係假，你哋唔聽，仲要領先全球搶口罩，而家求仁得仁，疫情好嚴重啦，嚴重到你哋新年都冇得過，真係開心。

恭喜香港人，你哋值得擁有。快啲邀請政府封城，強制檢疫所有人。一個患者都冇都唔緊要，防範於未然呀嘛，撩屎眼撩屄你都要，因為疫情好嚴重！唔撩屎眼撩屄嘅就係自私精！

夠鐘返去醫院勒

哈，唔接受事實就屈人精神病，黃屍豬同中共冇分別

收皮啦
政府防疫做得差係一件事
果條陳雲廢物鳩嗡就另一回事

佢點9up? 佢講既野邊一度有錯先？ 你地係冇反駁既佢講既野，一味就屈佢精神病，其實同美國班極左嘲諷Donald Trump 冇分別

邪共歹心路人皆知
一步一步推「信用評級」監控市民
但都無用，必定以打倒中共，損害中共核心政權為目標

目的搵籍口封樓

應該驗商業大廈，11點成座封
仲有商場都係